有冇人想搞一次愛國遊行

好似當年熱狗搞嗰個咁

今時今日反政府就話癲覆國家政權姐
我地高舉國旗，高舉習大大遊行
再號召市民每日唱紅歌，睇毛語錄
喺政府眼中，完全政治正確
冇理由唔批嘅

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

基本法 22條立法 刑事追究 共產黨黨員違法行為

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律 人權法

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)